lunch gor算唔算attention seeker ?

究竟佢件衫算唔算暴露咗佢政治取替

算 拉